商場電現播CCTVB, 一人一信勸商場轉台

呢個係南區海怡半島商場, 本身呢區已經極多藍絲及中間沈默大多數
尋日SEND MESSAGE去商場INBOX直接被無視
有冇巴絲可以幫下手
呢部電視成日有D一堆廢老企定睇

推到全港商場食肆唔再播垃圾黨台

推一推

SHK一定照播

真係好大影響, 由612開始留意呢個位, 一大班人企係度屌D人衝

推到有人幫手

見到隔離POST將軍澳都成功左

推呀,目標係全城不播CCTVB

自推